港台：有「暈針」記錄47歲男子官涌打疫苗後頭暈送院

再有市民懷疑接種疫苗後出現不適。一名47歲男子早上近10時，在官涌體育館的新冠疫苗接種中心接種科興疫苗後，於休息區觀察期間感頭暈，由救護車送往伊利沙伯醫院。

接種中心表示，該名男士沒有長期病患，但曾有「暈針」記錄，送院前清醒，一切維生指數正常。

藍屍又可以作文係whatsapp流傳了

又官涌

所以標題唔寫咩牌子

明知有暈針紀錄，都仲打科興，係咪想為國家添煩亂

愈來愈年輕

依家政府叫科興疫苗做克爾來福

「克爾來福」適用於預防新型冠狀病毒（SARS-CoV-2）感染所致的2019冠狀病毒病（COVID-19）。

此疫苗產品是根據《預防及控制疾病(使用疫苗)規例》(第599K章)獲認可使用，它尚未根據《藥劑業及毒藥條例》(第138章)在香港註冊。

「克爾來福」適用於18歲及以上人群的預防接種。已有的臨床試驗數據顯示，60歲及以上人群接種本疫苗後會產生一定程度的中和抗體。本疫苗於中國境外Ⅲ期臨床試驗中60歲及以上人群所佔比例較低（5.10%），60歲及以上人群保護效力證據尚不充分。後續臨床試驗將繼續開展60歲及以上人群保護效力研究，進一步獲取該人群保護效力的證據。相關醫療機構使用本疫苗時，需結合60歲及以上人士的健康狀態和暴露風險，評估接種本疫苗的必要性。

即係政府係未有足夠證明之外就鬆手俾佢通過